雲加考慮季中借入伊斯高

Arsenal could make a loan move for out-of-favour Real Madrid playmaker Isco in January.

The English outlet reports that Wenger may attempt to take the 24-year-old, who is under contract until 2018, on an initial loan for the second half of the season before completing a permanent deal next summer.

However, Isco's valuation could prove to be a sticking point. The European champions reportedly would want £25m up front for any permanent deal, while the Gunners would prefer to pay closer to £17m plus add-ons.

點解要放俾你？

去到阿一定正選？

做耳和鼻後備

雲加fm借啦 諗撚大左個腦

借返藍斯比你ok?

Easy goal

藍斯對應位置係摩迪 皇馬用摩迪加20m fast trade ok

我阿借義和b比你地

雲加倒貼就差唔多

魔笛加啊朗換就差唔多

不了

冇得買人仲會借比你？

isco 奧迪加特就有得你借

Ok 倒貼埋雲加比你

系

收皮啦垃圾

簽攻中把撚咩電叻

打

當年米蘭都4個10號啦

replace ozil